<quests>
  <quest>
	<id>1</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 1</name>
	<title>Фестиваль Цветов.</title>
	<description>Виктор, Ваал и Энни прибыли в столицу империи Мильбраана – Тиль-Трандент планируя задержаться в городе на праздник вам нужно найти место для ночлега. В столице много стражников, и чтобы не привлекать внимания вы разделились. Пока Ваал с Энни ищут местонахождение ночлега в одной части города вам предстоит добраться до нее другим путем.</description>
	<toDo>Узнать местонахождение таверны</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>2</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 2</name>
	<title>Тихая Фляга.</title>
	<description>Пройдясь по городским улицам нужное место было найдено. Виктор встретился с Ваалом и Энни у постоялого двора, носящего гордое название Таверна Тихая Фляга. В Таверне Тихая Фляга вас ждет комфортное жилье, тихая атмосфера и вкусная еда. Но будьте осторожны именно такие места скрывают все что должно быть предано людскому глазу.</description>
	<toDo>Найти комнату с первого раза</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>3</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 3</name>
	<title>Размять косточки.</title>
	<description>Энни выгнала мужчин из комнаты и стала приводить себя в порядок к празднику. Чтобы скоротать время перед началом празднования Ваал с Виктором вышли на задний двор размяться. Позади таверны куда пришли наши герои есть неплохая площадка где есть все необходимое для становления настоящим силачом. Свиньи стога сена и заборы дают такой простор для тренировок.</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 3</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>4</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 4</name>
	<title>Найти пропажу.</title>
	<description>Вернувшись с тренировок Ваал и Виктор обнаружили отсутствие девочки. Куда могла подеваться Энни? Пока Ваал искал улики в комнате, Виктор спустился вниз чтобы разузнать у местных. Возможно придется искать рядом с таверной, не могла она исчезнуть далеко.</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 4</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>5</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 5</name>
	<title>Оглавление квеста 5</title>
	<description>Описание квеста 5</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 5</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>6</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 6</name>
	<title>Оглавление квеста 6</title>
	<description>Описание квеста 6</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 6</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>7</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 7</name>
	<title>Оглавление квеста 7</title>
	<description>Описание квеста 7</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 7</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>8</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 8</name>
	<title>Оглавление квеста 8</title>
	<description>Описание квеста 8</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 8</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>9</id>
    <status>0</status>
    <name>Квест 9</name>
	<title>Оглавление квеста 9</title>
	<description>Описание квеста 9</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 9</toDo>
  </quest>
  <quest>
	<id>10</id>
    <status>2</status>
    <name>Квест 10</name>
	<title>Оглавление квеста 10</title>
	<description>Описание квеста 10</description>
	<toDo>Что надо сделать в квесте 10</toDo>
  </quest>
</quests>